［科大］有片有圖唔該入一入黎

Dear Members of HKUST,

The HKUST community was deeply saddened to learn that our student Mr. Chow Tsz-Lok Alex (周梓樂), who suffered critical injury after falling from a carpark in Tseung Kwan O on Monday, passed away this morning at Queen Elizabeth Hospital.

We will always remember Tsz-Lok, a computer science undergraduate and an active member of the University’s netball team, as a hardworking and helpful student. The University extended our deepest condolences to his family, we will be with them through this difficult time and provide all necessary support and assistance.

We demand a thorough and independent investigation into the death of our student. We saw footages of ambulance being blocked by police cars and that ambulance officers needed to walk to the scene, causing a delay of 20 minutes in the rescue operation of our student.

We demand clarifications from all parties – especially from the police, regarding the cause of the delay in those most critical moments that might have saved a young life. We will be outraged if there is no acceptable explanation offered to us.

The University has established a portal which will soon be launched for all community members to submit evidences related to the case. We will pass on the collected information to facilitate the independent investigation.

At the same time, let’s all stay calm while expressing our sorrow and showing support for Tsz-Lok’s family.

Yours sincerely,
Wei SHYY
President

願同學安息，我哋會代你走埋餘下嘅路

科大開咗個portal收證據搞獨立調查

唔洗登入，有片有圖嘅唔該upload寺幫一幫手

推 之前話要收集好證據一齊睇
宜家人地講得出做得到
大家都要快啲做野

推

推多幾次

連登偵探社唔會唔全力支持吓嘛？